有冇可能創造到全部reply都九唔搭八既post (2)

得閒飲茶

94643464643434676434649945446464946464949464949544994273173314961736437619164346727394672161542464612343167546494546946434646434346764346499454464649464649494649495449942731733149617364376191643467273946721615424646123431675464945469464346464343467643464994544646494646494946494954499427317331496173643761916434672739467216154246461234316754649454694643464643434676434649945446464946464949464949544994273173314961736437619164346727394672161542464612343167546494546946434646434346764346499454464649464649494649495449942731733149617364376191643467273946721615424646123431675464945469464346464343467643464994544646494646494946494954499427317331496173643761916434672739467216154246461234316754649454694643464643434676434649945446464946464949464949544994273173314961736437619164346727394672161542464612343167546494546

轉身射個三分ball

電腦大爆炸啊 宇宙通行證啊

上月球屌月兔啊

屌完月兔屌嫦娥啊

偉，係度嗎？

德國在1919年威瑪共和時期非常動盪。由於要在國會大廈獲得席次沒有訂定選舉門檻，要獲得席次有可能僅需有0.4%的選票即可。這導致大量的政黨獲得席次，讓政府難以維持多數派，而聯合政府亦經常遭倒閣。戰後，在國會獲得席次訂定選舉門檻，要獲得席次需有5%的選票，並採取「建設性不信任投票」，以防止頻繫的倒閣。

你老母我忍夠 鴻圖道係荒謬

猶如在夢幻國 神奇力量贈我
袋仔的法寶

同遊萬象太空 銀河上面捕捉
光陰的美好

難題若是遇到 隨時隨地就變身
彷彿滿腹靈感

快飛往怡神無愁樂國
挽手跟星光閃閃跳舞

隨意踏進這扇門
讓理想得到夢變真
越過鐵路和郊野
轉眼再現夢快車

Sha la la la la
陪伴我一起歌唱
高聲安歌 同樂去踏踏步
Doraemon 讓此刻不會老 夢境終可以達到

Sha la la la la
陪伴我一起歌唱
高聲安歌 同樂去踏踏步
Doraemon 讓此刻不會老 美景將可以望見得到

笑咗 點解個肚咁大

食唔食宵夜好呢

賀年送鳩牛

好撚頭痛

好想食年糕呀
哈姆太朗

椰汁炸豬扒

秒回

手術成功，病人死亡

香港早晨

搞錯

咁聽日6點時代等

每日屌觀塘老母

0630 #黃國桐 #國安
黃國桐律師於Facebook發文稱國安於早上6門時許上門拘捕，暫未知被捕後會被帶往何處。
#黃國桐Facebook

又返工